［MSI] 電腦維修時發現人為的損壞，可追究乎？

我之前買咗部GS65，再原鋪升盡晒啲硬件，但保養貼紙損毀咗，佢地話如果要維修無問題，香港維修嗰邊會識做。之後顯卡雜音送去維修，係維修報告中發現，原鋪扯爛咗裝網絡卡個位，佢地再用膠固定，功能上完全無問題，但維修話保養唔會再包內部零件嘅物理損壞。GS65個結構係成塊板倒轉，所以買機當時無做內部檢驗，但交易時原鋪無告知客人部機有咁嘅問題，咁可唔可以提出追究？

顯你老母卡

msi都買

你咪問下保養果邊可唔可以比啲文件你形容咩事，比你拎去鋪頭追返，細鋪頭九成唔理你，你咪搵下消委會，睇下有無幫手
再唔係咪開佢名開post 唱佢，email 埋比msi 果邊囉
咁都無人理咪返多幾日TUNS 儲錢買過部囉學護

但係咩叫，顯示卡雜音

律師多數講：證據不足